你地有無逐漸變成自己細個個陣好憎嘅個種大人？

細個個陣d 長輩最中意講
我食鹽多過你食米
依家d 候生一代不如一代
細個聽到好撚憎
覺得佢地年齡歧視 倚老賣老
因為我遲過佢地出世 所以一世都畀佢地用呢d 說話踩住

到依家大左d上連登
發現連登仔都係笑00後為樂
知道人地係00後就笑左先
話唔定過多廿年
依家班連登仔就會變成班跑住去爭凳仔
再鬧班候生唔讓座嘅死廢老

利申90後

不服來辯！！

屌 認真post 無人理

D 鬧00後嘅人去哂邊

唔想大係長大既證據

農夫

我屌你老味中撚曬

一開波以為佢唱緊農夫

邊首歌

返老還童

原來樓上個段留言係歌詞